1 можна використовувати метод document.createElement().
2 Перший параметр функції insertAdjacentHTML визначає місце, де потрібно вставити HTML-код. Цей параметр приймає одне з наступних значень: beforebegin, afterbegin, beforeend, afterend.
3 видалити елемент можна за допомогою методу remove().